dllm 上連登都要扮自己友，想洗底食狗糧啦

dllm 係現場扮唔夠呀
食屎返入狗屋啦

推到d 狗睇到